有團體往多國駐港總領事館請願 促外國不要干預香港事

有團體在遮打花園集合前往美國、歐盟、英國和德國駐港總領事館請願，要求外國不要干預香港事務，發起人表示，現場有200人參與。

團體高呼「反對外國勢力干預香港事務，香港事務香港人自己解決」口號，手持標語，沿花園道前往美國領事館。

發言人表示，是透過網上號召集會，他表示，希望表達香港內部事務不容外國干預，認為是侮辱香港法治，被問到外國勢力是指甚麼，發言人表示，例如最近美國不尋常地發表言論，認為是別有用心。

香港事務香港人自己解決
又贏

司法唔獨立仲法乜治

付live，可能已完

【團體發起到多國領事館請願要求外國不要干預香港事務】

今晚七點立會煲底集會呀！熱門連一個post都無提呢單！！！

係唔係遞中文信

200萬人

呢到又派幾多錢一個人